除左dr kong仲有咩地方可以驗腳

懷疑自己有高弓足 又唔想特登睇醫生
仲有咩地方有得驗下

想去中環幫ol驗腳

我唔係中環ol 麻甩佬ok?

asics